請刪除83台

由於廳到屋企人係咁屌啲佔中人士
所以決定聽日刪撚左個83台佢

等佢地唔洗接收啲錯誤嘅資訊

一早已刪除左

屌，想知有冇方法可以令到83號永不超生
我明明del撚咗，然後今日係屋企又見到，老母又係到起勢咁屌
我係對我老竇老母屌佢地都廢撚事，我淨係想安安靜靜食餐飯咋仆街！！

最極端係剪左個 antenna 頭

我今日都刪左 屌佢老母83台24小時 竟然可以完全唔播 後生女比人打 人力比人爆竊破壞